香港人 需要一隻自己既吉祥物或符號

我提議用鳳凰

伸展自由之翼 鳳凰浴火重生

口含已經枯萎嘅紫荊花 寓意着拯救香港

叫咩口號 香港獨立唯一出路 叫完一聲就無

但係符號畫到小江V咁 可以一直留存

好支那味

用軍火，因為香港人成日都話無槍

戇鳩？邊忽支那

呢個系陷害香港象徵

咁似利物浦隻雀嘅

一睇就知輸撚硬

痢狗隻雀 on9樓豬無cap埋LFC出黎

把口咁有家教

建議用魔鬼 因為要鬥贏中共 要比佢更加惡魔

國歌
你永不獨行

獨角獸

鳳凰涅槃，浴火重生

好撚gay

死利狗屌你

連豬

班門弄斧

我都係google鳳凰者

比人湯?

咪玩啦

你媽死啦

我提議用獅子
香港人獅子山精神 靈活應變 自強不息
手中持有權杖 寓意香港人有自主權
採用藍色棄紅色 更凸顯香港人脫離中共嘅決心

話人嗰設計支那味仲難聽過話人戇鳩

香港民主女神for sure

你食屎啦樓豬 原圖係咁架

我唔同意 我認為應該用魔鬼

有撚用咩，仲唔夠多旗。

用利犬隻雀咪姐係代表勝利一拖再拖

勝利可能會遲到，但永遠不會缺席

一向都有，加港女黑絲腳。

屌你老母

好！

口果達紅色=吐血?

大鵬金翅鳥 專食龍

依個幾好

代表抗爭者流過嘅血
never forget, never forgive

乜撚野用魔鬼果D好撚弱智
中二病咩

係咩，咁如果我話好中國味呢，本身就中性。

底色

蛇獴

支持

建議用貓 因為貓貓好得意

勁共

中大個個靚d喎

好撚廢

藍色，代表香港人本土意志

黃色，代表香港人自由意志

獅子，代表香港人不屈不撓的抗爭意志